\section{Chapter 1 from external file}

% Dieser Befehl kommt ebenfalls aus -> metadata.tex
% Weil das "parent" Dokument diese Seite einbindet, kann der Befehl genutzt werden
\todo{Hier Inhalt ergänzen. Hier steht ziemlich wenig}

Lass ma abdackeln von hier. Is nich wahr! Getz mach den Apparillo aus! Und mach mir keine Fissematenten! Geh mir getz nich auffe Pimpanellen! Dat kannse Dir abschminken. Ich hab hier wirklich alles abklabastert, aber nix gefunden. Kennse dat? Da hat se mich vielleicht angepflaumt. Ich hab Blümskes füre Frau gekauft. Mach ma die Funzel an. Ich hab Blümskes füre Frau gekauft. Von mir aus kannste auch bis Pussemuckel fahren. Dat is doppelt gemoppelt! Weisse wat? Sach ma! Komm wir gehn Mittach essen. Da hat se mich vielleicht angepflaumt. Komm wir gehn Mittach essen. Die Frau Koschinski, die alte Kampfschnake, kam bei uns auffen Bau und sachte, dasse ihren Macker sucht. Sach ma!

\vspace{2em}

% Darstellen diverser Schrifttypen als Demo

\textit{Dieser Text ist kursiv}

\textbf{Dieser Text ist fett}

\texttt{Dieser Text ist Druckschrift}

\underline{Dieser Text ist unterstrichen}

% SC = Small Capitals
% Achtung: Je nach Font wird das nicht immer korrekt dargestellt
\textsc{Dieser Text ist in kleinen Großbuchstaben geschrieben}

% Das Dollarzeichen definiert Anfang und Ende vom Math-Bereich
Inline Mathematik:  $\int_2^3 x^2 \, dx=\frac{3^3}{3}-\frac{2^3}{3}=\frac{19}{3}$.  
